{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078688",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "브레드코코"
    },
    "text": "忠州ベーカリーは手作りで作ったヘルシーでおいしいパンやケーキ、クッキーなどを販売しています。 当ベーカリーは公正で天然材料を使用して手作りの製品をお客様に提供しています。 小さな規模ですが、味と品質に対する自負心を持っており、常にお客様の満足を最優先に考えています。 私たちは健康的な食材を使って製品を作り、長い伝統と技術で真心を込めて作り出します。 小商工人として地域社会の一員としての役割を果たそうとしており、顧客に多様な選択肢を提供しています。 毎日新しい製品を開発し、お客様の味覚を魅了しています。 美味しくて健康的な製品を一目で見られる美しいディスプレイと親切で熟練した従業員が常にお客様を迎えています。 新鮮な材料と真心のこもった腕前で作られた製品は、多くの人に人気を集めています。 お客様に味と健康を同時に提供するベーカリーとして引き続き努力しています。 最高の味とサービスを提供する忠州ベーカリーで様々な商品をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "ベーカリーの名前は何ですか？",
            "answer": "忠州ベーカリーです。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーではどのような製品を販売していますか？",
            "answer": "ヘルシーでおいしいパンやケーキ、クッキーなどを販売しています。"
        },
        {
            "question": "忠州ベーカリーの特徴は何ですか？",
            "answer": "公正で天然材料を使用し、手作りの製品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような理念でベーカリーを運営していますか？",
            "answer": "味と品質に対する自負心を持ち、お客様の満足を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "忠州ベーカリーではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "健康的な食材を使用して製品を作っています。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーはどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "地域社会の一員としての役割を果たすことを目指し、顧客に多様な選択肢を提供しています。"
        },
        {
            "question": "忠州ベーカリーでは何を大切にしていますか？",
            "answer": "美味しさと健康を同時に提供することを大切にしています。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーで新鮮な製品を作るためにどのような努力をしていますか？",
            "answer": "毎日新しい製品を開発し、新鮮な材料と真心のこもった腕前で作り出しています。"
        },
        {
            "question": "忠州ベーカリーのディスプレイはどのようになっていますか？",
            "answer": "美しいディスプレイでお客様に美味しくて健康的な製品を一目で見せています。"
        },
        {
            "question": "忠州ベーカリーの従業員はどのような対応をしていますか？",
            "answer": "親切で熟練した従業員が常にお客様を迎えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 382
    }
}